<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<odoo>
    <data>

        <template id="dms_hrcontract_template_repo">
            <t t-call="web.html_container">
        <!--        <t t-call="report.internal_layout">-->
                 <t t-call="web.external_layout">
                     <t t-foreach="docs" t-as="o">

                        <div class="page">

                                <div style="direction: rtl">
                                    <br /><br />
                                    <center>
                                        <h3><u>عقد عمل</u></h3>
                                    </center>

                                        <h5 style="solid;text-align:right;padding:20px 0;">
                                            انه و في هذا اليوم الموافق <strong t-esc="context_timestamp(datetime.datetime.now()).strftime('%Y-%m-%d')"/>  م قد تم الاتفاق بين كل من :

                                            <br/>
                                           أ- شركة <strong t-esc="o.company_id.name"  /> والمشار اليها بالطرف الاول و الممثلة برئيس الشركة.

                                            <br/>
                                           ب- السيد/<strong t-field="o.employee_id" /> والمشار اليه بالطرف الثاني.
                                        </h5>

                                        <table style="text-align:right;font-size:18px;" class="table table-bordered">

                                            <tr>
                                                <td>
                                                1- لقد وافق الطرف الثاني علي العمل تحت ادارة الطرف الاول بوظيفة <strong t-field="o.job_id" /> ويحدد له واجباته المدير المباشر
                                       له حسب متطلبات العمل. وقد وافق أيضا علي انجاز جميع المهام و الواجبات الموكله له علي احسن وجه
                                       مستعملا قدرته و خبرته في ذلك
                                                </td>
                                            </tr>

                                            <tr>
                                                <td>
                                                2- يسري هذا العقد من تاريخ مباشرة الطرف الثاني عمله كما يظهر في زيل العقد. وتكون فترة العقد قابلة للتجديد لنفس
                                       الفترة او لفترات اخرى. وفي حالة رغبة احد الطرفين في عدم التجديد عليه باخطار الطرف الاخر كتابيا قبل شهر
                                       من تاريخ انتهاء العقد.
                                                </td>
                                            </tr>

                                            <tr>
                                                <td>
                                                3- الطرف الاول له الحق في اي وقت ان ينقل الطرف الثاني الي اي فرع من افرع الشركة حسب متطلبات العمل بصفة
                                       مؤقتة او دائمة.
                                                </td>
                                            </tr>

                                            <tr>
                                                <td>
                                                4- يعتبر الطرف الثاني تحت التجربة لمدة ثلاثة اشهر من تاريخ مباشرة العمل بموجب هذا العقد, ويحق للطرف الاول
                                       انهاء العقد في اي وقت خلال هذه الفترة اذا راى الطرف الاول ان الطرف الثاني لا يصلح لهذا العمل دون اعطاء
                                       انذار مسبق او دفع مكافاة.
                                                </td>
                                            </tr>

                                            <tr>
                                                <td>
                                                            5-

                                                            <br/>
                                                            أ- يدفع الطرف الاول للطرف الثاني راتبا شهريا قدره<strong t-field="o.wage" />

                                                            <br/>
                                                    ب- وافق الطرف الاول ان يشترك الطرف الثاني في الضمان الاجتماعي و التامين الطبي و خصم<strong>(5% , 2%)</strong>علي التوالي
                                               من الراتب الشهري لصالح هذا البند.

                                                            <br/>
                                                    ج- يدفع الطرف الاول للطرف الثاني بدل لبس سنويا مبلغ وقدره<strong>(20%)</strong> من المرتب الاساسي.

                                                </td>
                                            </tr>

                                            <tr>
                                                <td>
                                                    6- يمنح الطرف الثاني مدة<strong>(30 يوما)</strong> اجازة سنوية وذلك حسب متطلبات العمل و موافقة الطرفين.
                                                </td>
                                            </tr>

                                            <tr>
                                                <td>
                                                7- يوافق الطرف الثاني ان يتبع و يمتثل لقوانين الشركة
                                                </td>
                                            </tr>

                                            <tr>
                                                <td>
                                                8- يلتزم الطرف الثاني بعدم اقشاء اسرار العمل التي يعلمها اثناء سريان هذا العقد او بعد انتهاء الفترة
                                       وللطرف الاول الحق في مقاضاة الطرف الثاني حال حدوث ذلك
                                                </td>
                                            </tr>

                                            <tr>
                                                <td>
                                                9- لا يحق للطرف الاول انهاء خدمة الطرف الثاني في حالة قيام الطرف الثاني بمهامه كاملة و التزامه بنصوص هذا
                                       العقد الا في حالة انذار كتابي مسبق قبل شهر علي الاقل او انهاء الخدمة مباشرة مع دفع تعويض حسب نصوص قانون
                                       العمل لجمهورية السودان
                                                </td>
                                            </tr>

                                            <tr>
                                                <td>
                                                10- لا يحق للطرف الثاني الغاء العقد في فترة سريانه الا عن طريق اخطار الطرف الاول كتابيا قبل شهر علي الاقل
                                                </td>
                                            </tr>

                                            <tr>
                                                <td>
                                                11- للطرف الثاني الحق في العطلات الرسمية و الوطنية والاجازات الرسمية كما له الحق في اخذ اجازات عارضه لا
                                       تتجاوز الثلاثة ايام شهريا
                                                </td>
                                            </tr>

                                            <tr>
                                                <td>
                                                12- للطرف الثاني الحق في مقاضاة الطرف الاول امام المحاكم المختصة في حال عدم التزام الطرف الاول بنصوص
                                       هذا العقد او اي تجاوز خارج العقد يكفله له قانون العمل لجمهورية السودان
                                                </td>
                                            </tr>

                                            <tr>
                                                <td>
                                                13- للطرف الاول الحق في ابتعاث الطرف الثاني لاي دوله خارج السودان حسب متطلبات العمل مع توفير تزاكر الطيران
                                       ذهاب و عودة والتكفل برسوم المعيشة طيلة فترة هذه الرحلة
                                                </td>
                                            </tr>

                                            <tr>
                                                <td>
                                                14- اي تفسير او فصل في امور متعلقة ببنود هذا العقد ينظر اليها امام المحاكم المختصة و يطبق قانون العمل
                                       لجمهورية السودان
                                                </td>
                                            </tr>

                                            <tr>
                                                <td>
                                                15- اي زيادة او تعديل في نصوص هذا العقد لا تعتبر ملزمة الا بموافقة الطرفين, و تكون هذه الزيادة او التعديل
                                       ملحقا للعقد و يشير الي العقد الاصلي في بنودها.
                                                </td>
                                            </tr>

                                            <tr>
                                                <td>
                                                16- يجب علي الطرف الثاني ان يعرف محتويات هذا العقد ويعتمد نصوصه ويرجع له عند اللزوم.
                                                </td>
                                            </tr>
                                    </table>

                                    <br/><br/><br/><br/>


                                    <table style="text-align:right;" class="table table-condensed table-bordered">
                                        <tr>
                                            <td style="width: 20%;"><strong>ع/الطرف الاول</strong></td>
                                            <td style="width: 30%;"><strong t-esc="o.company_id.name"  /></td>
                                            <td style="width: 20%;"><strong>الطرف الثاني</strong></td>
                                            <td style="width: 30%;"><strong t-field="o.employee_id"  /></td>
                                        </tr>
                                        <tr>
                                            <td style="width: 20%;"><strong>التوقيع</strong></td>
                                            <td style="width: 30%;"></td>
                                            <td style="width: 20%;"><strong>التوقيع</strong></td>
                                            <td style="width: 30%;"></td>
                                        </tr>
                                    </table>
                                </div>
                        </div>

                     </t>
                </t>
            </t>
        </template>

    </data>
</odoo>
